好想搵番佢

但係依家唔係合適時間 或者之後都唔會有

搵番佢怕永遠失去佢， 遲左又會變陌生人

照搵

唉

go just do it

唔洗搵我啦 唔會一齊番 走啦

飲多兩支先

醉咗亂講嘢點算

唔會喇。 唉 就算搵左都冇用 佢唔想應咪又係變禮貌式回應。 想照顧佢， 唔係比佢照顧番我感受轉頭

你唔搵都一樣冇左佢架啦

搵同唔搵
結果都是一樣

慳返啖氣暖肚啦
呢排天氣凍呀

搵唔搵都冇用 搵咗先算

我都想搵。。

你又咩事唔搵得

其實想一個月後搵番佢 到時又另一個故事。 只係係忍唔住上黎叫春

好想知佢諗乜

問佢

見佢換晒d 靚icon就覺得自己拖落去都係死

但就算搵番佢 佢都可以繼續搵其他人

點解係一個月？

以前icon好醜？定係本身用你地合照？

算啦

搵左 佢話佢已經收拾左心情， super 重新出發

希望呢個post 既各位都搵到相愛既另一半

一句收拾左心情就唔考慮任何事， 真係喊到笑左出聲

本來一句唔想搵其他人 兩日就即刻搵新仔

唉屌 好嬲自己佢講乜都聽入耳